香港既「獅子山」精神打工文化一定要淘汰！

上一代人眼光小籠中鳥，所以覺得打工=一切。但新一代，資訊發達，知道世界之大，人類既渺小，唔想打工放工不停輪迴勞碌一世到老，睇番原來浪費左一生。

2代人對生命既睇法根本唔同，做成社會矛盾。

不過，社會文明進步係為下一代建設更美好既環境。所以，老一輩果套工作文化龐要淘汰，唔可以再比呢種劣根性為禍下一代。

新一代唔係墨守成規地以長工時，而係應該透過創新和創新呢種有彈性的模式來增加社會的競爭力！！

如果香港人再唔改變，諗住食老本，香港一定會輸比其他地方，甚至失敗。

將獅子山剷平以斷獅子山精神